講左咁撚耐 有冇人真係去炸狗屋分散警力架屌

Push

冇,大家都係開po當做左

1/100

2/100

3/100